+++
title = "Приём вопросов на Первенство Сибири"
date = 2007-02-19T18:42:47
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/19/priyom-voprosov-na-pervenstvo-sibiri/"
permalink = "/post_575/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00024.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "priiom-voprosov-na-pervenstvo-sibiri"
aliases = [ "/post_575", "/2007/02/19/priyom-voprosov-na-pervenstvo-sibiri",]
type = "post"
tags = []
+++

16-18 марта 2007 года в Новосибирске состоится VI Открытое Первенство Сибири по интеллектуальным играм. Подробная информация о Первенстве доступна по адресу



<http://molodoy.novo-sibirsk.ru/intellect/superiority/>



Редакторская группа Первенства - Андрей Черданцев и Павел Петров (Новосибирск) - объявляет о приеме вопросов. За каждый вопрос, принятый в пакет &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, его автор получает гонорар в размере 100 рублей. За вопрос, принятый в пакет &#8220;Брейн-ринга&#8221; - 40 рублей. Всего для Первенства требуется 45 вопросов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; и около 170 вопросов &#8220;Брейн-ринга&#8221;. 



<!--more-->



Вопросы принимаются по адресам floater@ngs.ru и panah@mail.ru по 11 марта 2007 г. включительно. В теме письма, пожалуйста, укажите Voprosy&#95;PerSib&#95;\*\\*\*, где \*\** - ваша фамилия, записанная латиницей. 



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом. Если вы желаете, чтобы ваши вопросы вошли только в пакет &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, но не в пакет &#8220;Брейн-ринга&#8221; (или наоборот), обязательно сообщите об этом.



На основе пакета вопросов &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; будет составлен пакет синхронного турнира Первенства Сибири, в котором смогут принять участие любые команды, удовлетворяющие возрастным ограничениям Первенства (до 23 лет - студенческий зачет, до 17 лет - школьный). Предполагаемая дата синхрона - 18 марта. В случае, если вы присылаете

  

вопросы, отыгрывавшиеся ранее на внутриклубных турнирах, обязательно

  

укажите это, а также сообщите, планируют ли школьные и студенческие команды вашего клуба принимать участие в синхроне Первенства Сибири.



Просим владельцев ресурсов переправить это объявление на региональные форумы и листы рассылки.